讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

頭先落樓下商場打超夢嘅時候
突然發現pokemon go打團體戰係一個幾好嘅和理非場合，可以畀大家唱榮光或者做文宣

原因：
1. 團體戰會自動幫你聚咗一大堆人埋嚟，仲限死咗佢哋一定要企係道館個位幾分鐘先打得完
一首榮光一分幾鐘就播完，入房等開波可以齊唱，打緊可以當加油，正好利用到所有gap time

2. 仲有玩嘅都知道，pokemon go主力大軍係中老年阿叔阿嬸，同埋仲有好多合家歡，正好係我哋好多時候都冇法接觸到嘅「真.不問世事」和理非
而玩得pokemon go，呢個廢老廢中係廢極有限，起碼識得上網查攻略，已經秒殺你屋企果件盲塞藍絲廢老啦

3. 可以有效過濾果啲比支共洗腦過嘅生番
因為呢個仆街地方連pokemon go都冇得玩啊

4. 就算有仆街藍絲行過發爛渣，講真，咁多人陪緊你打道館，以武制暴有幾難
同埋玩緊pokemon go播下歌仔咁和理非仲要比支共搞，絕對可以上國際新聞

5. 超夢真係好撚型好撚好J

推薦裝備：
1. 街坊look
屌你老母唔係full gear落街打道館咁on 9啊？

2. 手機download各版本榮光

或者直接連網後台播都得

4. 對和理非用影片/錄音
鏗鏘集，視點31，劉細良等等，隨你中意
可以用
將youtube片直接用mp4/mp3 down落嚟，再放落手機到拎出去播

4. 藍牙喇叭
嫌細聲就拎個喇叭出去，等全個場都聽到

5. 放映會設備
有心嘅可以拎成套野落去set，但時間上我覺得比較緊張，超夢蛋好似30定45分鐘前爆，未必準備得切做放映會，咁可能一部ipad就完事

坐言不如起行
讓榮光散播到香港每一個角落！

光復香港
時代革命
香港人一齊J超夢

推唔郁真係...

裝都唔想裝，無玩好耐

最近出超夢
好撚多廢老玩